香港邊到有一點絕賣？

屋企晚晚都見到1,2隻曱甴，好想滅曬佢地

住幾樓

十八

淘寶

好似中環，上個月買左支，百幾蚊

飲食台

有冇用先

留名
我都想買番枝

幾有用，第一晚就引哂出黎群魔亂舞，第3晚就唔見左97%細隻果啲

但係屋企人太on9，我夜晚落係d窿窿罅罅/煤氣爐附近，第二朝永遠都見到比人踩扁左/抹左，搞到好多位落唔到，依家仲死淨幾隻死剩種

google樂時 係差唔多西環西營盤果頭
佢可以速遞 但淨送公司地址 不過比多少少sf到付都ok
佢仲有蟻藥有需要可以一次過買晒

一點絕/施杰 俾高登/連登仔炒起咗

樂時仲開埋fb page

其實唔一定要一點絕，有其他都可以share下，只不過講起曱甴，連登仔講一點絕最多

屋企有10幾枝

台灣代購

堅好用，用咗一隻都無 之前同樓主一樣，夜晚去廚房實有一兩隻

小店「懶人雜貨店Lazian Grocery」現有售賣
曱甴殺星「一點絕」5g裝 ($78@包本地郵費)
有興趣人仕請到Carousell查詢

謝謝！

仲要撐香港!